大戶一定係等到我止蝕 個市就會回升

一定係 一定係

一直唔止咪無事，同佢鬥長命

咁你仲唔出手拯救世人？

唔止蝕就跌到你肯為止

割

救你快啲止